拜登疑似戀童 左膠：「請不要歧視低齡戀（Paedosexual)」

1

［71前夕重開求幫推］全民報哨

左膠：

拜登戀童癖搞細路天經地義

拜登係神！絕對可以搞細路

開放雛妓

pedo都有得spin

咁中共可以用細路收買佢

咁都兜到？

11哥老死

如果pedo都有得spin
咁之前仲攻擊侵grab pussy
乜撚野都玩得啦

不要歧視十一哥

1:06
好撚顛, 連續三野

點會冇,社會對性愈來愈開放,遲下就會真愛無罪,戀童有理

同性戀,性小眾平權後,就會到戀童/亂倫/人獸

左膠已經傾緊將LGBT變做LBGTP

雖然左膠係on9, 因為佢地永遠分唔清乜野係歧視, 乜野係指控.
不過跟住我講o既野可能冇人o岩聽.
唔知大家有冇睇過black mirror入面其中一集叫shut up and dance

入面個主角係有戀童, 如果我冇記錯o既話呢種係一種精神病之類. 佢地唔係好似平常人咁, 因為鍾意大波而去追大波妹, 定係因為鍾意長腿之類. 即係, 佢戀童並唔係佢想o既.

咁返返去正題, 唔係話要合理化戀童 (呢種就係左膠做o既on9行為)
我覺得, 應該係要令個社會認清呢種病

因為個分別在於, 有戀童癖o既人唔代表佢一定會去搞細路, 呢班人o係社會上唔應該個病而被人剝削佢o既機會等等.

而另一方面, 就梗係保護兒童, 唔好畀佢地受會搞細路o既人傷害啦
所以我真係唔撚明左膠點樣可以去幫拜登spin, 呢d人根本就係崇德政治人物 (同班愛侵力一撚樣)

本身要同性戀平權已經係錯，
依個係無低深潭既議題，你話要尊重人既性取向，咁人獸交戀童戀屍，你都應該尊重佢

同性戀平權係啱個囉唔該

係LGBTQIAPK+

你先理解下同性戀平權係基於咩野先出黎啦

唔知點解睇錯童童

真愛,歧視,保守,唔影響人就得,唔可以剝奪低齡戀自由,我諗最主要理由都係呢啲

咁你唔好去西方國家啦
大把地方都承認同性婚姻

無錯，一個極深既議題

嘩
咁係咪可以去食鬼仔
有啲幾嫩口
條J 又白又滑又好肉

致左膠 不要剝削兒童人權

屌你老母兒登仔惡過共產黨，你睇你自己同藍絲有撚分別咩「咁撚唔滿意香港咪移民囉」
唔撚比批評嘅，西方就岩撚哂既？我係崇優，唔係崇洋

左膠乜嘢性癖好都包容，但就唔包容咸濕一般女人嘅Trump

戀童係strict liability黎喎

行得太前

戀你老母咩個女仔係咁縮都仲摸

隨時收買咗

以前封建社會未推翻前同性戀唔係咩？

同性平權都係優嘅一種
咁你根本冇崇過

再者人地點樣自由戀愛
點樣有權利去結婚
關你撚事?

點解要你管呢?

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

勁 做總統就係想戀童合法化

好撚恐怖

好噁心...好不安
D父母好似無野咁.......

基又係咪精神病？

答啲唔答啲？ 我提出通過同性戀背後係一個好深既議題，若果係基於各種話自由戀愛既原因，戀童又有咩問題，你唔尊重？我唔係講緊同性平權本身，而係左膠會藉着同戀平權依個開局，引伸去爭取之後更痴線既野

你都睇唔撚明人地個point，用返你自己句野
「再者人地點樣自由戀愛
點樣有權利去結婚
關你撚事?」
咁大人同細路仔自由戀愛點解要比人屌？？拜登鐘意細路仔點解要比人攻擊？

利申支持同性戀平權

蘿莉正太控天堂

同啲黑驚一樣鍾意搞細路
共產黨啲同門都對細路有幻想

spin走人地個point去屈鳩人反對同性戀平權，係咪爭取平權既人都係呢啲質素？

Biden 嗰種應該勁好多, 要搞到死埋

7.1維園見

係咁架啦，成班兒登仔無了解清潔啲社會議題，聽個名以為自己識

我本身係支持同性平權，但只係單純覺得係錯，唔適合人類

wtf

左膠同共產黨無異
人類毒瘤

係民主黨就ok啦

cuteness is justice

左膠真係cls

俾佢做佐總統 搞衰11合法化就好笑

孫中山又可以出黎

基本上啲華爾街大粒 企業高層 都比中共招呼過 可能係玩啲性變態嘢 換器官 等等 揸晒痛腳

國父

又搵戀童黎比較
最大分別係因為同性戀係兩個成年人有獨立成熟既思想
而兒童未成熟未有囉
咁都有得比較

英國以前係香港都玩呢招

咁你已經一早介定咗同性戀, 戀童就係黐線嘢
咁有咩好討論呢??

如果精神病學者證實到戀童係一個精神病
咁咪有問題囉
但你唔好忘記精神病心理疾病嘅定義成日都會隨學術研究, 臨床研究去更改

但係若果唔係
咁點解要剝奪佢去鍾意細路仔/女嘅權利

只不過佢鍾意嘅對像未能夠心智成熟去明白咩叫愛
因為社會要保障兒童權益先至唔認同paedo

當然個細路仔/女
係真係夠心智夠成熟去表達愛意
而又欣然接受嘅
咁佢地相愛又有乜問題?

但呢個情況太稀有

解決方法可能只有科技尋找替代品
針對戀童人慾望
例如 兒童機械人等

好心左膠咪撚咁痴線啦
屌你老味遲下係咪獸父合法化

兒童都有性取向自主權

男來

FBI?

十一哥：

自由戀愛係基於雙方認同
呢種權利喺目前嚟講
人類同性戀, 或近親嘅自由戀愛
係可以得到認知

但你話人獸, 戀童
基於我地未能掌握兒童同動物心理狀況
所以未能廣泛接受

香港個搞細路club 好似仲喺度, 好多鬼佬

基本上全世界呢d 打住「道德」旗號既撚樣十居其九都係偽善賤種剩係識spin

舊年69到而家冇撚出過聲
而家一齊出黎blm

FBI應該永遠唔會查Biden

低齡戀 勁

我睇撚得明喎 屌你
佢係用同性戀去發大嚟講已經有問題

同性戀可以體現到自由戀愛

但戀童並非絕自由戀愛

兩樣野佢拉埋嚟講 根本冇得比
講得同性戀平權會誘發其他黐線嘢
咁佢已經有前設 冇嘢好講

都估撚到出依個point
兩個細路一齊拍拖會做出既後果會更癲既行為，但我地叫依啲叫初戀/puppy love, 後生係咁
一個成熟成年人同一個未成年未成熟既細路，就戀童，萬萬不可
Popo都係成年人啦，有幾成熟呀，林奠？

第一次聽

因為細路仔被定為唔可以自己做決定,
所以唔存在大人同細路可以「自由」戀愛
大人係段關係入面點都會定性為「呃」個細路

至於如果想問點解細路唔可以自己做決定呀, 兩個十六歲屌得點解其中一個十八歲就犯法等等等等呢,
就順便問埋點解細路唔可以簽contract, 唔可以飲酒, 唔可以食煙, 唔會入成人監獄之類
條線點都要畫, 家下就係畫到十八歲先成年,廿幾先可以屌屎忽
到時畫到十五又問十五同十六有咩分別, 十四同十五又有咩分別......etc

但呢個moment仲係strict liability
如果有人告佢 條片show佢摸晒波咁，已經入硬
Even個細路係自願俾佢摸

咁佢又咩質素呢?
將兩樣不可比擬嘅嘢
拎嚟做因果關係
講到平咗同性戀
就誘發其他喺佢心中所設定嘅「黐線」嘢

咁我咪畀返佢呢啲質素佢囉

尊重佢人獸孌童戀屍，但係因為無人可以確定係咪雙向嘅愛所以法律上唔比佢哋交配

同gay 佬一樣你唔搞9人就無人得閒理

同理異性戀嘅強姦犯一樣要有雙方同意先可以合意性交，如果唔係咪同搞細路嘅人無分別

不過搞細路又同搞弱智人士類似，搞無能力自我保護嘅人罪加一等

左膠真係禍國根源嚟, 無視細路女意願, 公開非禮細路女, 就講成係「戀愛」嚟幾時貢獻自己屋企個小朋友俾拜登「戀」下?

嘩，啲point 雙重標準到呢，

普世價值唔接受嘅，就話掌握唔到生理狀況然後真係有數據反映到對方係願意，又會話對方心智未成熟

兒童有性取向自主權但唔代表成人可以同兒童有性關係喎
兩件完全唔同既事

今次支持左膠
我都想同小學妹妹拍拖

歐洲好似有d國家 依家set左十四歲

你班賤種左膠舊年69到而家一年死撚曬中去邊？

屌晒你班左膠，一時又話性剝削，一時又話性自主，成日都食自助餐

咁成年人又有幾成熟呀
大把廢佬到死嗰日都未用過個腦啦
不如整個test一日唔past一日唔俾拍拖結婚生仔啦

佢地自己做咪 「性自主」
人地做咪「性剝削」

戀童其實真係無問題 不過平時啲case都係單向感情 啲𡃁妹跟本唔撚鐘意人

獸父係牽涉性侵犯, 性虐, 非法禁錮等
係唔接受 我地只會睇係性罪行
而非以近親性交作為控罪
但係雙方係有正常心理情況, 智力去認同佢地性愛嘅話

咁呢個只屬近親戀愛
有咩問題呢?

冇得咁講，如果要咁計，
當初賦予人類婚姻權利都係錯，
因為人一定會追求更深。

大眾社會開放但都會有底線，
去到一個大部分人都無法接受嘅程度，
就唔會繼續追求，
正如你都認同同性戀Ok、孌童唔Ok。

所以你擔心下啲左膠同變態佬點樣荼毒到社會接受搞細路好過

痴撚線

你講既係完全無錯，但有數據支持雙方係同意之下，又係咪普世價值接受既呢

背後理念唔係怕做乜野行為
係怕成人會擺佈兒童去做違背兒童意願既事
你當然可以話有啲十五歲細路女心智好成熟可以同二十歲拍拖
但心智成熟呢樣永遠評核唔到, 更冇可能一個個去睇

新屋嶺被自殺個班都係同差佬「戀愛」

You are Genius!

佢唔係想講個細路女好ENJOY下嘛

乜依家未成年人扑野合法啦咩
不過咁講啦 你覺得戀童無問題咪去爭取囉
同性戀都係咁爭取返黎

清潔定清楚，咁都打得錯不如你冷靜少少先

無錯呀，有啲意識一但成形，就會分黨分別，乜鳩野都爭取

同性戀平權個出法點係基於自由戀愛，自己選擇，呢個邏輯底下係咪兒童就要注定比人當唔識諗，會比人呃？你用年紀去定型人既行為仲叫唔叫自由？

60歲呀伯同10歲細路女點解唔可以真心相愛？你話10歲就唔識諗？咁之前啲狗話12歲唔做得學生記者係咪正確？「但戀童並非絕自由戀愛」你呢句野又基於咩理據呀？

同性戀平權會誘發其他黐線嘢呢句野有咩問題？如果用自由戀愛作理據，咁戀童點解係罪？同性戀又可以無罪？有人出黎爭取老人兒童相戀平權你又點睇？

其實有無諗過有前設既係你？同性戀議題係基於個人選擇，基於自由而出黎，咁係咪所有野都可以用呢個理據去爭取？會唔會變質？呢個先係岩岩位巴打想講既野

左膠真係痴晒線

我係拜登人啊 Hi

Diu, 無理論成唔成年人都會有壞人架啦，同落街比車撞有咩分別，講真現行法律一定係保護兒童，執法上一定係成年人有罪

「呢個邏輯底下係咪兒童就要注定比人當唔識諗」
其實基本上, 大部分國家都係用緊呢套邏輯
你可以推翻既, 我都好期待你改變世界

樓主個標題邊個講，你自己？ 唔多信美國有人夠膽咁講而唔俾人圍屌到仆街同身敗名裂

咩數據，求 source

唉屌，追post 啦hihi, 我個point 係有1就會有2，平權得第一樣就自然會平第二樣野

我發現你都仲係睇唔明人地寫咩
一味淨係識屈佢

戀屍人獸更加唔使講啦 得條友話佢同條屍/隻動物兩情相悅 好多時都係夾硬嚟嘅 咁緊係唔許可啦

Thx
Different level 係咁

又關成唔成年, 有冇壞人咩事....
事實上, 好概括咁講, 成年人係比較容易控制兒童
兒童又未有心智同社會經驗
咁法律偏向保護弱勢又有錯

@AgentCC

既然個世界係咁，咁都唔洗爭取同性戀平權啦，基本上仲有好多人用緊一男一女先可以相愛既思想

唉 你明唔明你地講野幾矛盾呀

所以如果你覺得同性平權、孌童平權係同一層次，
要問下自己係咪反對社會目前「兒童未有完全成熟嘅心智」呢個共識，
即係未成年不准投票、賭博、發生性行為等等，
又或者你覺得條線要劃到去邊，你先開始接受唔到。

AgentCC 終於有機會平反，可以還佢一個清白

應該係關聯字打錯啦

我諗當所有萬物都平權果陣，就係完美既共產國度

左膠又搬龍門

就算你話孌童無問題
但啲gif啲女仔好明顯唔願意啦
係咪連非禮都唔可以歧視啊?

左膠雙重標準到同藍絲一樣

因為拜登係直接非禮啲女童
對住鏡頭啲女係咁縮佢都照隊埋去

你唔知美國左膠有幾惡架咩？

弗洛依德的確係話同性戀係心理疾病的前奏LOL

十一哥有救了

11哥同道

以我理解，戀童係一個特殊既例外，冇人會夠膽好似支持lgbt咁大大聲講

冇矛盾喎
同性戀有人爭取係基於兩人自由
戀童冇人爭取係基於兒童同成人之間唔係同一個層面上
兩個完全唔同topic
除非你同意兒童成人中間冇分別, 如果唔係講落去冇意思

所以個問題都只係，暫時未有大眾肯接受既數據/方程式去反映雙方戀愛，但就當係普通男女既愛本身就無得量化，係一樣無形既野，所以真係無辦法自說其圓

左膠：「請不要歧視低齡戀（Paedosexual)」

呢個claim係邊度嚟?
打Biden+Paedosexual入google第一個result就係呢個post
而家興標題put words in people's mouth然後打稻草人?

其實個concept好簡單
我唔明點解次次有同性戀平權topic就會有人同「自由戀愛」拉埋去戀童
明明完全兩個topic黎

可能已經收買左

當然無錯啦，但依一樣好易比有心人利用姐，例如Johnny deep 單野咁，amber 條臭閪出黎講幾句就好易煽動到人企係佢果邊，因為佢係女性，係弱勢，但實情係調返轉Johnny deep被人家暴

美國11哥

愛侵力logic:
反侵=撐拜登=支持戀童

愛登力logic：
反侵幫到拜登贏
拜登贏幫到支共贏

總結兩毛係連登制造無力感

請不要歧視屍體戀

戀童癖就戀童癖啦

呢單更加唔關事....
係主流媒體用女拳打到johnny deep連job都冇埋, 係人治, 法律上就仲搞緊,
但你講平權係法律層面事

LGBTP =LGBT + Paedo

我想表達虛偽嘅普世價值姐

loli

Slippery slope fallacy

你要表達咪去相關議題表達囉
關同性戀撚事咩，關戀童撚事咩
2條異性戀搞啲柒事出嚟

MJ真係生錯時代

11哥:我係美國人呀屌

講多d plz

同性平權係爭取緊法律上既權益
而法律同科學都唔認可未成年人有成熟既心志
如果你講緊戀童平權係結婚既話
前提係要重新證明到未成年人都有成熟健全既心志
同理就係人獸交
如果未來科技證明到隻動物係自願同有成熟思考既我相信都平權到
咁撚大分別都可以拉埋一齊講
就黎吹到左膠爭取同性戀平權係為左征服地球

都唔知拜登戀童關侵咩事
左癌上腦

如果未來科學進步到一出世食粒藥就有健全心智既
咪平權到囉

左膠為咗想侵輸真係咩都講得出了

姐係我摸條女係異性戀唔算非禮？
請不要歧視異性戀

近親婚姻呢?

美國十一哥！

好撚嘢
之前先係聯合國搞鳩日本啲character 太似細路仔
所以日本先咁多性犯罪 變態
而家為咗打侵侵 又變到真實戀童無問題

FBI係咪唔可以捉CP？

十一哥要平反了

Freud 好多理論 近代心理學界都有好多研究推翻晒
睇佢的著作 唔洗太認真
但睇佢著作可以欣賞下佢100年前諗野幾前衛

11哥啲fd

次次講到呢到我就爆大絕

亂倫又點計？

左膠真係痴撚線 為反侵連戀童癖都可以追捧

你講嘅其他取向唔正確
你講嘅都係法律上假定佢冇決定能力

如果依家一個同性戀係18歲一個8歲，都會叫做犯法。

同父同母的姐姐同弟點解唔可以結婚？佢地唔係真愛咩？

諗起Justin首歌

I'm still fresh

個仔想同老豆成為同性夫夫， 唔使擔心佢哋呢種近親通婚會製造亂倫殘廢

一個細佬嘅心智有冇辦法辨識係真愛定比人利用？

同性戀合法
雞姦非法

爺孫戀合法
戀童非法

你用緊現代法律黎評價同性戀梗係合理架，修定過架嘛
同性戀未合化之前，係心理病wo

拜登：女呀

PIZZA GATE

咁姦又真係非法既

長幼婚姻合法化

仲要痢狗

黑人 > 白人
gay > straight
pedo > 父權

其實個人覺得岩唔岩冇撚所謂
我自己就who fucking care既 你鐘意咩咪鐘意咩唔撚關我事
係人類社會上總有d人要care
我講係無論係 歧視人既，要平權既 依2種人都係care既人
其實如果個個都wfc既態度點解社會仲要討論依d議題
就係總係有care既人先會有討論出現

我就唔撚柒明點解要歧視既
更加唔撚明點解要格硬做d野黎平權，咁樣唔係只會令更加多care既人出現咩？

笑咗，多謝民主左派提供笑話一則

咪又係政治醜惡，乜都係無止境爭取

真係好變態 希望佢選唔到

根本人做乜都係為個人利益
平權依d咁道德高地既牌梗係要拎黎用

啱係邊方面呢其實 睇唔出屌屎忽同磨豆腐係與生俱來正常 生物學上生物既基本目的就係繁殖睇唔出 同性戀點解為之正常 依樣本身就係性格/思想缺陷黎 。

Agger, 情願每個人自撚私啲，都唔係咁偽君子

但係有pedo唔同無咗隻手或者無咗隻腳，個頭唔會刻住「pedophile」
所以一個有戀童傾向但無去搞細路嘅人，唔會被認為有戀童癖
你講嗰個情況無乜機會成立

十一哥

fbi 可以返屋企了

其實亂倫冇問題

link plz

已經spin 咗陣，嗰時spin 過陣良心戀童，想spin 只要唔係犯法都係正常心態

十一哥：幼幼也有性交的權利

啱你老母，機界賤種

真係好撚變態做到出晒面
所以咪親中共囉
佢知道中共成個幼稚園做後宮
梗係巴不得來玩啦如果唔係
點解11哥同埋拜登鍾意中共姐

左膠有咩兜唔到？
基本道德觀念一早扭曲曬

相戀仲有得討論下，家陣似非禮多d

點解美國人無人理

想問下每隻字點解淨係知咩女權定變性人個類野

左膠究竟係爭取緊Fair定Supremacy

Lesbian
Gay
Bisexual
Transgender
Queer /Questioning
Intersex
Asexual /Aromantic/Ally
Pedosexual/Pansexual/Polygamous
Kink
+ 係指其他未寫得曬出黎的terms

又唔見平時宅男睇蘿莉包容佢哋，雙重標準到

你錯啦
拜登就戀童定grab pussy都ok
侵就拜登戀童定grab pussy都係侵嘅錯

How about 亂倫？

係囉,接受得lgbt,咪姐係等同接受paedo,無分別

講得呢句都係死基佬

一眾神父表示, 你班仆街之前又唔咁講?

未到咁極端嘅
不過為左唔投侵選擇性無視姐

咁變態？

只問立場，不問證據。
只要唔係侵，都係better choice 佢哋就會支持，所以乜都有得spin

呢鋪我撐拜登
合法化

劉細良之前節目有講過

link?

FBI係邊

歧視黑人

快啲叫班泛登仔/眾志仔黎幫手解畫

鐘意乜根本唔到你控制

直既控制唔到自己轉基，調番轉都一樣

所有人都係比腦入面分泌既化合物/神經訊號控制

我地只係被迫做自己人生既觀眾

人係無絕對自由

完

唔反對要平權，但有冇咁多分類呀
強調個標籤唔係反而會加強咗歧視咩？

Obamagate有提過人口販買
你估下販咩同埋supplier

利申對同性冇comment
但係你個比喻離哂譜
法律要保障細路仔係因為細路仔係法律上介定為心智未成熟
細路仔仲未有能力判斷對方有冇惡意，例如搞大你個肚走人，又或者用裸照要脅你等等
仲有宜家講緊唔係差幾歲
18同16拍拖
拜登成77，個細路10歲都未夠

不嬲民主黨同班wall street高層 比人拎住呢d黑材料控制晒
YouTube Google Facebook 又會幫佢地洗白

唔一樣.
咁樣講啦, 假設一個人唔變心, 基o既可以同佢o既伴侶過一世.
但戀童唔一樣, 戀童係專係鍾意細路仔/女.
我覺得呢個本質上就有分別.

唔止呢樣野.
如果只係單純老夫少妻, 咁個妻老左之後應該都係會一齊 (假設個老夫未死)
但戀童係佢只喜歡細路. 個細路大左佢就冇興趣, 呢樣野先係最大問題

所以可以同partner過一世既基佬就唔係精神病？
然而基佬playboy就係精神病？
基佬同戀童既本質分別原來就係會唔會長情？🤔

基都可以做fuckboy嘅姐

咁leonardo dicaprio點計
只係中意25歲樓下

我意思係, 社會大眾唔好去針對住戀童呢個標籤, 去認為戀童一定係變態佬, 誘姦/強姦細路.
假設, 我係一個戀童癖, 但我一路都知呢樣野係唔正常嘅, 我會去忍住唔去接觸任何細路.
但新聞每次出現戀童犯罪時, 就會話"殺晒所有戀童癖, 呢班人全部都係變態, 抵死, 全部死刑就o岩喇"

雖然咁講係左翼思想 (甚至左膠), 但我認為個社會應該係要畀呢D人尋求協助, 例如係藥物, 或者其他心理治療 (我唔識呢方面, 我唔知可以點醫, 或者可唔可以醫), 而唔係將佢地排除o係社會之外. 我認為咁樣只會backfire. 但我亦唔認同左膠呢種"存在即是合理" o既理論, 戀童, 同性戀, 人獸交, 根本唔可以擺埋一齊講. 三樣入面只有同性戀係真係合理.

戀童 - 我上個post講左, 個細路大左, 戀童癖o既人就唔會再鍾意.
人獸 - 根本隻獸同人o既思維就唔一樣

一路以來我睇美國新聞, 佢地對好多社會議題都係非常保守, 尤其南部同中部, 經常覺得通過法例去禁示某d野就當唔存在. 全部都係以一種sweep under the carpet o既technique去"解決"社會問題, 導致越來越多問題.
(當然, 呢個係本身美國o既國策, 通過製造大量貧窮人口以及罪犯去令社會撕裂)

我自己唔係gay我答你唔到, 我講o既都係我自己o既認知.
我覺得戀童同gay係擺唔到一齊去比較.
唔係講緊長唔長情o既問題,
係講緊戀童o既人所鍾意o既係 "未發育o既細路"
同基/異性戀本身所講o既鍾意係完全兩回事.

基可以做fuckboy呢個係選擇問題, 你知唔知自己講緊d咩?
戀童o既可唔可以唔戀童? 我講緊o既就係佢只會鍾意 未發育o既細路, 或者只係 某段年紀o既細路.
呢個本質上同 同性/異性戀o既認知我覺得係有極大差異.

咁如果佢唔act out唔傷害人其實需唔需要當係病要醫
而家無性慾嗰d開始d人都唔會太覺得係病要醫
戀物屌死氣喉嗰d係咪都應該當係deviance但唔應該當係病

咁呢個冇得講,
反對戀童o既論點我相信係因為細路心智未develop, 佢唔知自己鍾意o既係咩. 即係話, 戀童係take緊細路advantage.
而leo vs under 25, 純粹係兩個成年人o既選擇, 我認為係不能類比.

咁咪姐係你上面個point錯
因為straight/gay嗰d都會有呢種情況
所以against pedo個point只係得返保障小朋友/心智唔成熟個ground

可能係, 所以我第一個post, 講緊o既係歧視問題.
我唔認同左膠將佢合理化 (即係你去溝/搞細路都話正常, 冇事)
但我認同係唔應該去歧視 (即係將所有戀童癖都當成係拐子佬, 專門強姦細路, 畀支波板糖你叫你奶到雪雪聲o個d)

我意思就係話個社會要去包容一d佢控制自己唔犯罪o既戀童癖, 而唔係一味將呢班人妖魔化.

我唔明你意思, 可唔可以解一解. 你指長唔長情o個part?
我意思係, 異/同 長唔長情 係一種選擇,
但戀童佢係一定唔會鍾意一個過左某個年紀/階段o既人.
呢個係我o既認知, 如果錯o既指正下.

有d人都可以覺得伴侶一老就無哂性趣
完全無興趣engage in any long term relationship
你點定義佢有定無得選擇

我認為一段愛情係要建基於兩個成熟既思想
但若然係有個智商極高，聰明過你同我既7歲小朋友同一個30歲既戀童女人兩情相悅
咁樣又ok唔ok?🤔
咁樣係計性傾向定精神病？

所以問你覺得點先叫有選擇
我到八十歲都只對十八廿二有性趣嘅
你有無得叫我選擇唔只對十八廿二有性趣

我明你意思了, 可能係我本身o既assumption就畀所謂o既傳統婚姻影響左.
所以我對戀童除左保護兒童o既觀點外就仲加左一層覺得冇sustainability.

所以一定係generalization黎
同點解18歲以下唔飲得酒一樣
Legal同moral立場本身唔同

我覺得智慧呢個term本身太虛無,
我假設你係指EQ, 即係一個7歲o既細路, 但心智其實係27歲咁樣係咪.

我諗因為呢個係特例, 而我地一般講緊社會學, 或法例, 都係講緊通例?
咁樣算唔算答左你?

唔算，我係問緊戀童係精神病定係性傾向🤔

咁講啦,
我認知o既戀童係佢唔止心理, 係生理上都只會對細路有反應.
(反過來講, 佢係絕對唔會對細路以外o既人有反應)
你到80歲只對18~22 o既有性趣, 但你會唔會係佢一過左22你就完全起唔到機? 如果係一個40歲但保養到22歲咁o既, 係咪都一定唔得?
如果係o既我認知係一種病態.
如果唔係o既, 純粹只係"喂我鍾意後生女呀, 正d呀" 咁呢個就係自己o既preference

我自己係認為係精神病o既, 呢個我上面都講左, 我就係話以generalization 去睇一件事. 去好specific咁樣指一個case, 咁可能, 某個單一case係可以接受o既, 但唔代表可以將佢elaborate開去, 咁我覺得就同個主題講o既"接受低齡戀"無關. 因為個主題就係講緊一般情況

其實冇話合唔合理
60 70年代d政客上流人士都會偷偷搞gay party
同宜家偷偷搞細路party一樣
只不過宜家呢個社會未接受到戀童姐
11哥如果係美國政客隨時冇事添

我會認為依種係性傾向
你所講既生理反應代入返基佬都一樣得
基同戀童既分別我認為只有雙方思想對唔對等🤷
如果戀童係精神病，基佬都走唔甩

而家d人d關係已經變得比以前唔同好多
有更鬆散嘅定義 更大自由度
所以見你上面講pedo嘅唔知自己鍾意嘅係乜(肉體/權力不對等)
其實都可以apply落好多人到
有d只追求肉體/攞刺激感/打破禁忌/試新體驗/某d社會象徵
甚至有d你問佢點解中意一樣野佢都未必答到你
情慾嗰d野可能真係有某d最minimum嘅條件已經可以當係’正常’
基本上唔傷害人唔太影響自己(太disturb到自己心理就有人會覺得似dsm入面嗰d)就得

美國所有野去到最後都有大法官把關
但隨住左膠越黎越多 過多一兩代之後
好大機會會推左個 極左左膠上去做總統
之後佢開始任命一d極左法官
到時美國的family value就好快玩完
最記得早幾年 加州有單案
係一個生理上男人 心理認為自己係女人
最後走左入女廁
而果單案 最後判左佢無罪
從呢單案見到 已經開始有部分左膠法官 係佢地司法體系內

咁廿幾歲但樣似細路嗰d佢地會唔會有反應
如果佢地係咁clear cut只鍾意法定年齡以下嘅咁似心理多d 鍾意犯禁忌嗰種感覺
Pedo係一定唔會有反應架咩
佢地唔係都可以有其他正常關係架咩

真定假呀
同時左膠又要限制韓國同埋日本有類似嘅創作

你都on9 同小朋友真咩愛？影響人哋一生呀

屌死氣喉師呢
定計落pan
巴膠幾時有得平權

呢種應該係+
屬於戀物

其實如果有月經的話，我又覺得好合理。
連上天都認為佢應該生仔。咁點解11-12歲唔可以比人屌﹖

人禽有別

移民去美國溝幻幻

Kink有咩
係咪bdsm roleplay 窒息性愛 findom 嗰d偏門野
定kink呢個category係包哂所有野

其實我都唔太清楚, 畢竟呢個社會唔接受戀童, 我相信冇乜人會公開出來講
"我戀童係點點點"
我係印象中睇過一d article, quote過d研究 (唔知係direct quote定係interpretation), 就話戀童係鍾意未發育o既身體, 係非常specific o個種. 而每個戀童癖鍾意o既範疇又唔一樣. 有人鍾意o個種幼女o既腳, 未發育o既胸, (大約係10歲~12歲o個種, 又開始發育但又未完全o個隻), 有d又直程係鍾意到4~6歲o個種連基本性徵都唔明顯o個隻 (所以男又得女又得)

美國版十一哥

心寒。。

仲有個問題係如果有d perversion/fetish係因為童年受過trauma先大d機會有嘅
嗰d就更難當係普通preference/正常
但我唔知pedo戀物人獸戀c嗰d邊d係邊d唔係
Gay同trans嗰d而家主要覺得係天生

所以我明(但唔一定認同)點解有左膠要發起運動去支持佢地.
我地唔係o個個世界o既人, 對呢d野非常唔了解.
唔好講話我地, 佢地自己可能都唔係100%了解.

如果個社會一直都用一種sweep under the carpet o既方式去"處理"呢d人, 覺得佢地係唔見得光, 咁就會出現問題.

但美國左膠點解被稱為膠, 係因為好多人去騎劫, 去強行level自己同呢班LGBT一樣 - 例如o係gender issue上面, 就話gender有幾百種, 其中有d gender係咩 "sometimes i feel like putting on a hoodie, so i am a boy, but other times i want to put on a dress because i feel like a girl" 都係一種questioning gender. 而真正需要被理解o既一群就畀呢d撚樣騎劫.

浸係真小人，擺明係playboy 玩女模，呢條拜登一臉道貌岸然但所作所為人渣不如

嘩連登真多基佬

就算spin到pedo
拜登抽水嗰陣d細路抗拒樣都spin唔到

呢間幼稚園

個男人

呢班人聚會都會著用人皮做嘅紅鞋

Morty

重點係個細佬d家長 完全無反應 仲笑笑口
見有d鬼佬話d父母拎自己d細佬黎trade自己的政治前途

我係估支持者嘅理由,唔係我認同

唔好再歧視左膠佢地智將架

走開拉死基佬

一葉梨花壓海棠

其實又真係好多國家都合法

因為科學證明左唔係心理病囉
人地平權係講緊享受唔到結婚後既權益，同合唔合理有乜關係
你觀感好唔好同合唔合理有乜關係

由你up得出第一句就知如果真係有test你應該都pass唔到

睇呢個po留言就知道香港有幾落後
幾咁同中國接軌
成班人連法律上平權同道德觀念都未分得清
你可以唔接受人搞基
但無影響到其他人既情況下法律上應該要係平等
咁簡單都唔明
想問你地係咪支持共產黨迫害新疆
你地背後個concept其實差唔多

屌你唔講我都唔知自己有錯字
睇緊用voice typing都係自己睇一次先覆好啲

btw你都係只能夠假定成年人有成熟嘅思想
而實際上大把人都無

咁直系親屬結婚呢

有啲咁嘅嘢？

因為同性戀合法化左啦嘛，professor 如果出paper 關於推翻依方法既野，你睇下會唔會左膠搞？早排BLM先批鬥完一個講真話話黑人基因上令佢地智商低架，之後就比人收左皮，你估科學證明真係直出無河蟹既咩

Sorry 我係咁落後，做唔出支持戀童

講撚到戀童都無問題
你試下生個女7，8歲同個大過你既阿伯拍拖
左膠接唔接受到？

Cls

個重點係啲女仔都唔想被佢摸係咁縮 痴撚線
理得你咩低齡咩戀童
正等於換做成年女性咁被人摸而佢又唔想係咁縮嘅
就係有問題嫁啦
相反男人咁被人摸佢又係縮又係唔想嘅
都係有問題嫁

見到佢不停摸真係好嘔心

又嫩又幼
正啊！

左膠：搞細路幾好
又緊又正 啲學生妹

唔係我假定架先生
係科學證明同法律定架
你唔滿意咪出份paper證明未成年人都有成熟健全思想
再提出修例囉

問我做乜
你支持亂倫咪搵一班人一齊提出修例平權囉
住得帝制國家太耐唔知民主社會點運作？

全部都係假定邏輯
我明白左膠係on9乞人憎
但唔該唔好見人支持乜就盲反
從來左唔係問題
膠先係

睇返一次個po
你既邏輯就係
A:左膠支持同性平權
B:左膠支持戀童
所以同性平權成功之後就會戀童合法化成功

喂呀中學畢業未呀

不斷大膽假設小心求證從來都係任何事既第一步，比意見/批評，從來都係兒登仔眼中既分化撚/搞事/盲反/五毛/呀sir/popo，
左膠唔係問題，唔肯多角度思考不思進取先係

其實拜登好右翼

你都識講小心求證啦
你依家係大膽假設完就算
一個證明到同性平權同戀童有關既證據都無
仲用一個狗屁不通既邏輯黎同人嘈
係我眼中你只不過係一隻右膠
極右思維又唔肯多角度思考